外國人都咁重視廣東話, 港共政府就帶頭自眨身價

2個都係外國人, 用廣告話黎做訪問對答